hk express 快運 航班取消

有冇巴打收到取消既航班

我搭UO1845 10月3號番黎 都唔知有冇取消 好嬲